EXO首BIRD好聽到賴咗屎！！！

今日LOOP咗廿次❤️

好心樓主就收皮啦

你死全家啦撚樣

大家咁話

Agger

kokobop tempo正d

有冇賴屎圖睇下？

洗唔洗咁串

喪b係識啲嘢

你調戲我先

想點調戲？用手用腳定用口？

邊邊真係痴撚線個個post都搵頭香屌柒牙利 好撚有恆心

樓主瀨屎